an機大對決

你地覺得咩牌子an機好用？

利申sony黨

用左年幾既v10,未壞！

係有d慢